諗住買全餐六合彩 話總金額太大

究竟六合彩係限幾多錢買

我估係你個全餐嘅50%再減$10

或者你戶口唔夠錢

唔信你試下係app禁複式 F 確定 傳送 睇下落唔落到注囉